Documento gerado sob autenticação Nº XNV.865.327.83H, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2186                  de  10/03/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
ALTERAR o percentual de Incentivo à Qualificação concedido à servidora GENOVEVA RODRIGUES
BARBOSA, ocupante do cargo de Auxiliar de Cozinha-701614, lotada no Instituto de Química, SIAPE 1108293,
para 30% (trinta por cento), a contar de 08/12/2016, tendo em vista a conclusão do curso de Especialização
em Administração de Pessoas, conforme o Processo nº 23078.204212/2016-31.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
